屌你老母又係夜晚出黎帶風向

究竟連登係夜晚多人叫春
定多人夜晚帶風向
大個心知肚明
無lala有個post 話屠龍小隊，覆沒左
屌你，你不如出post話
大波華：俾曱曱屌撚過，你問我答
效果一撚樣，得啖笑
不過我想講場運動我地仲未贏
但最少我地唔係輸

然後講事實就話你屈毛

總之乜都屌博互屌分化

拉

屌咪屈lor
都痴撚線